[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Демоны**
---
---

Это класс демонов был...
Где жертву выбирали путем опроса...

---

Значит поле...
Расчерченное пополам...
И за кого...
Крестики ставили...

---

Меня этот листик миновал...
Ну ещё пару человек нахуй его игнорировали...

---

Что бы это выпалить...
Мы садились в разных местах в разных классах...

---

По этому когда мы их начали пиздить...
Учителя были довольны...
Потому что в опросниках мелькали их именно...

---

Опросники ходили из класса в класс...
А в третьем классе дохли ученики..

---

После нашего ухода разогнали всех учителей...
Кроме пятиклассницы...

---
---

И когда на медвежках началась драка...
Демонесник себя показал очень четко...
```
- наших бьют.
```
И они все в щели разбежались!

---

Натренированные суки...

---

Вот кто остался стоять...
Это те кто не участвовали...

---

Толпа и три человека...
```
- а ну охуенно, чё! Кто старший?
```
---
---

Люди на концерты не ходят...
Потому что некоторые клубы окупировали демонесники...
И если ты их не устраиваешь...
Тебе пиздец...
Где нибудь из за угла хуйнут и все...

---
---

Заходишь в клуб...
Ну такие зайки послушные сидят...
За столиками...
Все места заняты...

---

И если к сцене спиной...
Сразу видишь этот взгляд...

---

Если бы было 12 классов...
Нас бы тоже разьебали...

---
```
- "раз все, то я. раз все, то я. раз все, то я"
- у тебя мнение свое есть?
- "раз все, то я"
```
---

И демонесочка набрала себе новых демонов на курсах...
И убила моего лебедя...

---

Эта ебанная дура устроила проблемы всему классу...
А это ебанный дурак ей помогал...
